{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23815",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 모텔나인"
    },
    "text": "宿は総客室数は36室になっており、近くの電車駅には大田1号線甲川駅があります。 宿泊客のレビューを見ると、きれいで広い客室と管理が行き届いた静かな場所で位置が近くて移動するのに便利だそうです。 使い捨て用品も充実していて親切な社長と良い施設を利用できて満足したという意見もあります。 しかし、浴室から水が落ちる音がうるさいことがあることに言及しましたので、敏感な方は眠りが深まることもあることに注意してください。 価格対比で見ると、満足度と位置でよく利用する所であり、小さな不満のない宿としておすすめの場所だという評価もあります。 当宿は価格に比べてコストパフォーマンスが良く、客室はきれいに管理されています。 ただし、老朽化した冷蔵庫による騒音が発生する可能性があり、リモコンの故障や有料サービスの未提供により不便を強いられる可能性があります。 しかし、価格が安くて個人旅行に適しており、社長も客室管理に気を遣っている姿が見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は大田1号線甲川駅です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、この宿の客室はきれいで広く、管理が行き届いていると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿の場所はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、この宿の場所は近くて移動するのに便利で、静かな場所に位置していると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿の使い捨て用品についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、この宿の使い捨て用品は充実しており、親切な社長と良い施設を利用できて満足したという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿のどのような点が改善されるべきですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、浴室から水が落ちる音がうるさいことがあるため、敏感な方は眠りが深まることもあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスに優れていますか？",
            "answer": "はい、この宿は価格に比べてコストパフォーマンスが良く、客室はきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿の価格対比での評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、価格対比で見ると満足度と位置でよく利用する所であり、小さな不満のない宿としておすすめの場所だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "この宿の利点は価格が安くて個人旅行に適しており、また社長も客室管理に気を遣っている姿が見える点です。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点は何ですか？",
            "answer": "この宿の欠点は老朽化した冷蔵庫による騒音が発生する可能性や、リモコンの故障や有料サービスの未提供により不便を強いられる可能性がある点です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 538
    }
}